﻿TODO List

Разворачивание на локальной машине
--------------------------------------------------------------------------
1.   Склонировать репозиторий
2.   Восстановить NuGet пакеты (при необходимости)
3.   Изменить connection string в web.config (для проекта ToDoList.Site)
3.1. (опционально) Выполнить update-database из Package Manager Console для проекта ToDoList.Core
3.   BUILD


Описание
--------------------------------------------------------------------------

- Приложение выполнено в соотвествии с текстом тестового задания. 
- Из дополнительных фич реализована поддержка ajax'а
- Отказался от полнотекстового поиска, чтобы уменьшить время на разработку и отладку приложения.